https://web.archive.org/web/20031101134010/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=596

### [11920] こぶた	2003.10.03 FRI 11:52:59　
	
こんにちわ、こぶたです。
早速バンチ読みました。解禁後が楽しみで～す(p^-^)p

＞[11913] 千葉のOBA3さま
こぶたのネコいたずら好きなのが困ってますが･･･かわいい奴なんです。寝るとき枕を取られても怒れないんですよね。かわいくって(^.^;

＞[11914] ふじっちょさま
みたい！みたい！！女に間違われるなんて･･･（⌒◇⌒；）
女装似合うのかも･･･？！女装して街を歩いてみては？男性に声をかけられたら自信をもっていいぞぉ！！

＞[11916] 無言のパンダさま
こぶたンちのネコは･･･買ってきたネズミのおもちゃを１時間で胃の中にいれてしまうくらい凶暴なので、ぱんだのぬいぐるみの原型を留めていられるか･･･？あああぁぁぁ～ぱんださまが噛まれているのは見ていられなぁ～い！

＞[11912] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
こぶたはお酒は苦手ですが、香ちゃんにぴったりのカクテルがありますね。飲めないけど注文してみたい(*^o^*)

これにて退散(^o^)／ばっはははぁぁぁ～い！ε=ε=(^o＾)／~~

### [11919] 圭之助（けーの）	2003.10.03 FRI 11:23:03　
	
おはようございます。今日もサワヤカなお天気ですねぇ☆

さっき、朝刊見てましたら、本日（正確には日付が変わるので明日）深夜０：５５～１：５５、関西テレビで「よるけぃ」という番組に神谷さんが出演されるみたいですヨ！
「声優　神谷明　あの人気アニメの爆笑秘話大公開」って見出しが載ってました♪なんだろ～、わくわくヽ(≧ヮ≦)ノ
関西地区の方、ビデオのご用意もしくはリアルタイムで楽しみましょう♪

＞[11912] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
30度のカクテル…ハンパじゃないですねー。でもＡＨの香ちゃん、相当強そうな感じだから、きっとソレだよ。飲んでたの（笑）でも結局酔っ払って、リョウにおんぶされて帰ったりしたんだろーなぁ。いいなー♪私も飲んでみたぁ～い！リョウちゃんにおんぶしてもらいたぁ～い(〃∇〃) てれっ☆

＞[11913] 千葉のOBA3さま
いやぁ、熱は昨日・今日（今ンとこ）出てないけど、夜中の３時すぎ目が覚めたら右頭がズッキン×２ですわ（汗）こんな時間に帰宅してガタガタするキャツラが憎いよぉ☆

＞[11914] ふじっちょさま
いや、圭之助は「ぷりんせす」には全然むいてないから御辞退しやす。…にしても「隊長」グレル…やっと今頃意味がわかったわー!!!何の隊長？？って不思議だったのさ。例のひっかけ言葉だったのかぁ（笑）

＞[11915] 英輔さま
そう！そーなの！タイマーも見るのも忘れたの！朝は朝刊チェックしてたのに…(T_T)１ヶ月１万円見てて…笑い疲れて寝てしまった…。

＞[11916] 無言のパンダさま
圭之助ンちも近くで匂ってきましたよ、金木犀。いい香りですよねー。秋だ！って実感に浸れます。これに虫の声がしだすとオツな夜になりますよねー(^-^)

＞[11910] こぶたさま
こぶたさまも少しは復調に向かってます？お互いガンバローね。ネコってよくやるみたいですね。うちも姉の所が飼ってるんだけど、たまに無言とか受話器とったら切れてたり、しょっちゅうです☆

＞[11911] みろりさま
御伝授ありがとう！さっそく挑戦してみますデス。できたらお返事いれときますねん♪スイカチューハイ、けっこう長く引っ張りまくりましたねー。来年また出たら、たんまり買い込んでおきましょう！微熱は…出たりひっこんだり…今は右目が飛び出そうなくらい右頭が痛い…。夜中、市販薬飲んだけど今回は効いてないなー。今度は胃が荒れそう（汗）やはり黒糖を試すべき？！

あー。しんどいけど買い物行かないと晩御飯のオカズが作れないしなー。あっ！役所にも行かなきゃいけないんだっけ…（滝汗）バンチも買いに行かなきゃいけないので、ちょっと気合いれて外出してきます～。明日、生きてたらカキコにきます☆
あ！でも今晩の神谷さんを拝見するまでは死ねないわねっ(σ_-)

### [11918] Ｂｌｕｅ Ｃａｔ	2003.10.03 FRI 10:38:30　
	
　おはようございま～す。

＞[11905] 腐ァラオ★みろり さま（とゆーのはどうでしょう、腐°リンスより偉いですよ　笑）
　見ましたよ～、踊る白黒どーぶつ（笑）　ビミョウにマッチョなところが、なんとも（笑）　４位までと３位以上とではダンスが違うんですね。


　では今からお買い物です♪

### [11917] ふじっちょ	2003.10.03 FRI 02:56:26　
	
課題終えて見に来たらパンダさまがいらっしゃる…
＞[11916] 無言のパンダさま（幼犬用？）
言われて見てみましたが、メール来てませんね～ｈとｎを間違えぐらいならOK…ってダメじゃん！（￣■￣；）！！金木犀＝ト＠レとかいう方程式してないでやり直しなさい(▼□▼ﾒ)

### [11916] 無言のパンダ	2003.10.03 FRI 02:31:50　
	
こんばんわ★気がつけば深夜だよぉ～Σ(▼□▼ﾒ)
金木犀が香る今日この頃☆みなさまいかがお過ごしですか？でも金木犀ってとってもいい香りなのについ「ト○レ」の芳香剤をイメージしてしまうのはワタシだけ？（*￣▽￣*）ゞ

＞みろりさま（９０５）
さすが、みろりさまのカキコからはむせ返るような芳醇な香りがいたしますわ♪もう「腐゜リンス」の魅力にクラクラよ～(@_@)（はっ！（￣□￣；）！！すでにパンダも腐っている！？）

＞こぶたさま（９０６・９１０）
それっていわゆるペット用の玩具ってやつ～？！痛い！痛すぎるっ！なぜパンダがそんな目に？！Σ(▼□▼メ）
でもカワイイこぶたさまンちのにゃんこになら噛まれても許すぞ☆

＞電車内で爆睡中？！ふじっちょさま（９０７）
こら～！みろりさまに対して「腐乱ケン」なんて失礼じゃないか～！。。。あ、「腐ランケン」ね☆（腐ランケンはいいのか？！）
ところで、「プリンスメロンふじっちょさま」にお見舞いメール（アニメーションカード）を送ったのですが開封通知が来ないのです～(ｰｰ;)届いてないのかなぁ？心当たりとしてはｈとｎを間違えたかも。。。まっいいか♪（*￣▽￣*）ゞ

＞圭之助さま（９０８）
全壊ですか～！大丈夫かなぁ～Σ(▼□▼メ）
私もこれからの季節は隊長をダマシダマシやっていくしかないですね～(^_^;)グレグレ隊長には睡眠が一番なのに、例のキャツラの妨害に遭っているのですか？ツライですね～(ｰｰ;)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（９１２）
やっぱり「香ちゃんスペシャル」はグリーンだったか？！それにしてもピッタリなカクテルがあるもんですね～！飲んでみたいな♪

＞千葉のＯＢＡ３さま（９１３）
香ちゃんは自分自身、充分しあわせだと感じていたから他の人にもしあわせを分けてあげたかったのかなぁ。それとも・・・あんまりしあわせだったから「こんなはずない・・いつか壊れてしまうのかも」という一抹の不安とか感じていたのかな。。。
もちろん生まれながらにして、ああいう性格だったんだろうけど(σ_-)

＞英輔さま（９１５）
アレは脚本も変更しまくっていたそうですよ～そのツジツマあわせに総集編を２回もやったとかどうとか。
おっと！ここでこんな話しちゃいけないね！すいませんm(__)m
香ちゃんのこと。。。ほんとですね☆命を落としてしまったのも自分はそっちのけで他人のために・・・というあの性格が招いた悲劇でしたね・・・(σ_-) でもきっと助けられた女の子は「命」を大切にする人になってくれるでしょうね。

明日はバン金♪なのにまだプレゼント応募してないのろまなパンダよ！急げや急げ～っ！ ε=ε=(ﾉ>_<)！！

※深夜ゆえ（いつも？）不手際があったらゴメンナサイ☆m(__)m




### [11915] 英輔	2003.10.03 FRI 00:20:39　
	
おつかれさまです。
新幹線の品川駅見ました。
プラットホームの床が大理石。（多分人造だけど・・・）
運賃に上乗せされてるんだろうか・・・。
ＴＯＫＩＯのANBITIOUSのポスター、リーダー小ちゃすぎ・・・。

○無言のパンダ様
　　上手な原画の方が過労で倒れちゃったりすると、放送に間に合わずに
　　急遽過去の映像を多用した構成になったりすることがあります。
　　世界陸上のせいで１回飛ばされたし・・・。
○みろり様
　　ネタ（案）
　　　１．腐死身露理（暴走族か・・・）
　　　２．腐ァンキーみろり（ヤンキーか・・・）
　　　３．腐ァンタジスタみろり（サッカー嫌い・・・）
　　　４．腐ライング腐ィンみろり（難しい・・・）
　　　５．腐ァンデーション厚めみろり
　　　　　（よけい口きいてもらえない・・・）
○圭之助様
　　さっき、ＮＨＫでアル○ィーさんが歌ってました。
　　桜井さん、疲れてんのかなぁ。
○千葉のＯＢＡ３様
　　香は元々後先考えないキャラでしたが、今シリーズは、子供を
　　助けようとして、自分が死んじゃう設定ですから、磨きがかかって
　　ますね。

### [11914] ふじっちょ	2003.10.02 THU 23:19:54　
	
こんばんわ～
今日は木曜日としては多めでしょうか？皆さん明日に備えてるんだなきっと…

＞[11910] こぶたさま
えっ？見たいですか？僕の女装…(^^ゞいや、した事ないですよマヂで(゜o゜)（汗）でも…僕よく女に間違えられるんですよね(笑)友達とプリクラとった時アップになりすぎてライトで顔真っ白になってしまい、友人が自分の祖母に見せたら女か？と言われたとか、鳥取に行った時も売店のおばちゃんに女に間違えられたし…（両方とも髪を伸ばしていた）女装似合ってしまうのか？(T_T)

＞[11908] 全快？全壊？圭之助さま
おひさしぶりです(^_^)圭之助さまも隊長がグレていたんですか？最近多いですねこのBBSの人達に（自分もだけど…）
＞なんでみろりさま「プリンス」なの？
話せば長くなりますが…（一応「みろりさま☆腐゜リンス化」にかんでいる人）今のところ「腐゜リンセス」はMKPさまになっているけど、そうか、あの人も居るのか…新たなバトルの開戦じゃ～(ー_ー)!!当然け～のさまも参戦ですか？

＞[11912] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
そんなカクテルがあるんですね（何故か食いつく未成年 爆）成人したら色々な酒を飲みたいと思う今日この頃…カクテルにも興味アリです(^_^)「XYZ」が実在するのも最近知りました。「香ちゃんSP」も「スレッジ・ハンマー（sledge hammer）」からの派生だったりして…

＞[11913] 千葉のOBA3さま
OK！！リクエストアリガトウ！(>_<)／（爆）
それじゃー早速…ゴソゴソ ピュ～εεε＝┌（￣▽￣）┘逃げだした…

それでは皆様また明日の解禁後に会いませう（￣▽￣）/~

### [11913] 千葉のOBA3	2003.10.02 THU 16:49:13　
	
こんにちは。

１１９１２　　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　そんなカクテルがあるんですか？私はお酒全然わからないので、「へぇー！」ですよ。しかし、度数30度近くあるってー？わーーー！火つきそう！ドラ＠ンズの新監督、落＠さんだって、あの奥方でっせーーー。（汗）

１１９１０　こぶたさま　　ネコちゃんがそんなイタズラするなんて、なんてカワイイんだ☆あーーー、私もネコ飼いたいなー。

１１９０８　　圭之助さま　　全壊しても生きてたかーー？マジで良くなりましたか？

１１９０７　　ふじっちょさま　　寝過ごして起きたら、電車の車庫だったって、その珍プレーが見た－－－い！！やってみてーーー！！！

１１９０５　　みろりさま　　「へぇー！」とは「ト＠ビア＠泉」って番組の事で、まったく役にたたないムダ知識を教えてくれるんですが、この間、ウズラの玉子は一羽ずつ模様が違うっていうのをやっていたそうです。（私も息子から聞いたの）

＞無言のパンダさま　・いもさま　　そうなのだ、香ちゃんはさ、いくつ命があっても足りないよって・・・なんか、自分の臓器を移植された人は自分の子供だっていう、だーーーいぶ前の回想シーンで、「りょうより、私のほうが早く死ぬかも・・・」みたいなこと言うから、「なんで、香ちゃんはこんなコトいうんだろう・・・？」と思っていたけど、人の為なら自分の命もかえりみない・・・今回のお話でもそうだけど・・・。なんでそんなふうになれるんでしょうねーーー？人の為という透明な心境・・・でもりょうちゃんという最愛の人がいて、欲がでないのかなぁーと？？？ふと、思ったのでした。

さてさてーーー！明日はバン金ですね！ひさびさに新宿に行ってきます！

### [11912] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.10.02 THU 13:10:31　
	
　こんにちは～。　なんだか昨日はとってもカキコミが少なかったみたいですねぇ。
　んと、カクテルの本を見ていたら（そーいうおしゃれな店になんて行く機会ないし、似合わないのわかってるから、時々目と心の保養で本を眺めてるのです）、香ちゃんスペシャルのイメージにぴったりなカクテルを見つけてしまいました。その名も“スレッジ・ハンマー（sledge hammer）！　両手で持って振り下ろす大きなハンマー、のことだそうで、100ｔハンマーを使いこなす香ちゃんにぴったりの名前ですよね（笑）　強さが30度近くあって、淡いグリーンがとってもキレイなんです。わたしの持ってる本にはウォッカとライム・ジュースを３：１でシェイクするとあったのですが、いくつかネットで調べてみたら５：１というのもあるみたいですね。で、ウォッカではなくジンにすると、ギムレットになるんだそうです。

　ドラ○○ズの新監督、Ｎ村Ｋ也氏だけは嫌だよう・・・いや、別にＮ村氏だけなら全然かまわないんですけど、Ｓッチーつきなのが、嫌なのよね・・・・。個人的には、Ｏ合Ｈ満氏が監督だったら面白そう♪とか思ってるんですが・・・どうなることやら。

### [11911] みろり	2003.10.02 THU 12:48:48　
	
おおっ、圭之助さま、生きてたのね4(＾＾；
微熱なんていうから心配してましたよ。でも、ちょっとイロッペェかな？ビ・ネ・ツ

メ-ルはタスクバーの「ツール」と言う文字をクリックするとプルダウンメニューが出てきます。
そのなかの「オプション」と言う文字をクリックするとオプションウィンドウが開きます。
で、「セキュリティ」というタブをクリックしてください。「ウィルス防止」という項目の中に「ウイルスの可能性がある添付ファイルを保存したり開いたりしない」と条項があるけど、そこにチェックが入ってるんじゃないのかしら？そのチェックをはずせば読めると思います。
はっ、Σ（￣□￣；）！！ここまで説明したのはいいけど、OSはウィンドウズで、メーラーはＯｕｔｌｏｏｋExpressだよね！？
早く添付ファイルが開けるようになって～！次は踊るＰさまの艶姿（！？）を送る予定なのじゃ！←ご覧になりたい方、メ-ル下さいね★（へへへっ、いい猫熊がいるんですゼ、お安くしときますゼ、ダンナ･･･ウソ、タダヨ）

### [11910] こぶた	2003.10.02 THU 12:37:47　
	
昨日こぶたのネコが主人に電話をかけて一騒動おきました。
どうも再ダイヤルを踏んだらしい･･･出かけ後で「泥棒が入った」とか言うからびっくりしたこぶたです。
こぶたのネコは留守電にもしてくれる親切ネコです。

＞[11909]全壊 圭之助（けーの）さま
お久しブヒで～す。生きていましたか！よかったσ(ToT)
あまり壊れすぎないでくださいなぁ(^.^;
みろりさまは【腐゜リンス☆みろり】となってしまうし･･･
こぶたは半壊中！はやく全快！！！になりたいものです(^.^)

＞[11907] ふじっちょさま
FC面白いですよね(p^-^)p
北条先生は吉祥寺を助走して･･･いやいや女装して歩いたそうですよ。イラストレーションかな？インタビューに答えていました。
ふじっちょさまは女装したことありますか？どんな気持ちになるのだろうか？とても勇気がいる行動だと思いますが･･･？

### [11909] 圭之助（けーの）	2003.10.02 THU 12:04:15　
	
…やっぱり、壊れとるナ。
「全壊カキコ」ちゃうって。「前回カキコ」やちゅうねん（笑）失礼しました～～～☆

### [11908] 圭之助（けーの）	2003.10.02 THU 12:02:36　
	
おひさしぶりっス。皆さん、覚えてらっしゃいますか～？？全壊カキコは確か解禁後だったから、約１週間ぶりってとこかしら…何とか生きております(^^ゞ

ＭＫＰさま、みろりさま、こぶたさま、千葉のOBA3さま、え～と…あっ、たまさまからも直メいたただきまして…その他、ご心配メール＆レス、いただいた皆様方、まとめまして有難うごじゃいますぅ(T_T)
ボチボチ、お返事メールなど気が向いたら（気が向いたらかいッッッ!?）出しますねん♪

＞[11900] kinshiさま
は、はやくファルコンケーキをくれぇええ！禁断症状が！んで、一緒に復活祭やりましょん♪

＞[11904] 無言のパンダさま
パンダさまは完全復活したご様子ですね。そーなの、お疲れだったの。例のキャツラが相変わらずでね…くすん。

＞みろりさま
直メ、来てたのにお返事出しそびれっぱなしでごめんちゃい!!
けどね、ナゼカ圭之助のパソ、添付表示はあるんだけど「白いホウセンカ」…ちがった。「彼岸花」見れないのぉおお(T_T)パソ無知な私を誰か救ってくだしゃい…(σ_-)

…それにしても、なんでみろりさま「プリンス」なの？一応♀なのに（笑）あっ、そうか。プリンセスはあの方以外、譲れないかぁ～☆ほら、ちょこっとお休み中だけど、いちのさまの奥様（もう定番化してるなぁ…）で秋にはワイハへ行くご予定の…(^m^)

そういえば、里奈さまとMamiさまにまだお手紙出してなかったよなぁ…。ロムってましたら、この場をお借りしまして…もうちょい待ってね～（汗）

ああ、久々なので話に絡めないわっ。
誰か、絡んで～！遊んで～！もうどうにでもして～♪（BY　Pちょん君のCMソング風：笑）

以上、ちょっと壊れかけ？の圭之助でした。またねー(^.^)/
明日はバン金だー♪

### [11907] ふじっちょ	2003.10.01 WED 21:02:35　
	
こんばんわ～
学校からの帰り電車を一駅乗り過ごすというナイスプレーをしたふじっちょです(笑)

＞[11899] こぶたさま
おなじくFCにはまっています(^_^)どうにか順調に3巻まで集める事が出来ました。なんか毎週買っているような…(^^ゞ
僕も北条先生の着眼点には驚かされえてばっかりです。早く全巻読破したいです(^o^)丿

＞[11900] kinshiさま
おっ？お～kinshiさまが“来月”から復活なされるとな…えっ！？書きこみは９月３０日…来月って今日からやん！！（￣□￣；）！！

＞[11902] へそたろうさま
いいですね～Jゴールドセレクションとかいう奴ですよね？僕もずっと探しているんですけど見つからないんですよね(-_-;)でも定価より高いのは学生的にはつらいな(笑)諦めず探して見ます(^_^)

＞腐゜リンス☆＆腐゜リンセス☆
結局、権力を握りたかったんですね…僕かいちのさまのどちらかを王子にした暁には裏で実権を握るつもりだったんだ…(-_-;)ハッ！？（￣□￣；）！！「腐゜リンス」と共に世界制服を…(゜o゜)ガクガク

＞[11904] 腐゜リンセス☆パンダさま
「つ●り」って（￣■￣；）！！誰の子？覚えが無いぞ？？…って何でやねん！！ぐっごほごほ(-_-)弱っているのでお手柔らかに…(-_-;)
＞SE○Dのうわさ（あれってほんとは全５２話だったのに５０話に削られたとか）
それって放送中に意味も無く２回ほど間髪居れず総集編を放送したから、話数には数えないって事じゃあないですか？
ダンス疲れを早く癒して下さいネ(笑)

＞[11905] みろりさま
新たなHNですか…王子っぽくないとだめだから…「腐ランシスコ」とか、「腐ランダース」とか「腐ランケン」とか…えっ？王子っぽくないって？贅沢いわないで下さい！
特権なのか職権なのか分からないけど(^^ゞ身の危険を感じるので失礼　　キャ～εεε＝┌（￣▽￣）┘

長くなってしまった…これにて失礼(^_^)/~

### [11906] こぶた	2003.10.01 WED 13:13:23　
	
はーい！こぶたで～す＼(^o^)／

＞[11904] 無言のパンダさま
パンダさまの狙っているブツはシャーペン？！あらら失礼いたしやした(^.^;
この前スーパーダ＠エーでパンダのかわいいぬいぐるみ見つけたんだけど、買わなかった。だって･･･ネコやイヌが噛む物だったから。噛まれているパンダを見るのがつらくって･･･

＞[11905] みろりさま
また被れるように、膝の上で待機中？被るときひっかかれないように注意してね(^_^；)【腐゜リンス☆みろり】最高～！いいネーミングじゃないですか。女王様みたいで。

### [11905] みろり(←ネタ切れ★誰かつけて…)	2003.10.01 WED 02:06:13　
	
こんばんわ
早百合さんの真似してスクエアカットに挑戦しているみろりです。
しかし、仕事に差支えるからなぁ、あんまりのばせんわ。

＞[11885] こぶたさま
ネコは逃げてマセ～ン。また被れるように、膝の上で待機中！

＞[11886] [11902] へそたろうさま
ケイ－タイバンチ見たい！(しかし、初めて持ったケータイ使いこなせないぞ！イバリっ)マズイ？全然、マズクないと思うけど…

＞[11889] Saekiさま
私も「塩爺に感銘を受け…」気に入っちゃった。どっかでパクらしていただきま～す。(^^)(こういうのも著作権てあるんだろうか…)

＞[11890] 千葉のOBA3さま
レシピどうも～♪アタシもおかげで参考になりました。それと、デミソースはパスと…。。。φ(◎◎へ）フムフム
ところで、「へぇー！」ってTV番組かなにかですか？ウズラの玉子はむかしから、模様、１コづつ違うと思うんだけど…★

＞[11891] UKさま
はじめまして～。槙村兄さんに限らず、あっちでもこっちでも少しずつ違うんですよねぇ、「エンジェルハート」と「シティーハンター」リョウも、香もその他のみんな、二人いると思って２倍楽しみましょう！

＞[11892] ぽぽ（Hyogo）さま
/(^3^)/ぶっちゅ～。誰かが ｢貴婦人」って､言ってくれるのを実は期待してたの～。

＞[11894] ふじっちょさま
満場一致ですって？襲名ですって？ちゃう、ちゃう、そんな受身のみろりじゃないぞ！実力で奪取したのじゃ！権力の座の特権乱用ししちゃる～！！さ、ちこう参れ…。なんか、弱ってるみたいだから介抱してあげる。ナニ!?解放されたい!?

＞[11897] いもさま
＞[11899] こぶたさま
気管支炎、早く治して★私、１度だけかかったことあるけど、それっきりで、2度とかかってません。アレってクセになっちゃうものなのですか？コワイ…。１度だけど苦しかったよ。

＞ [11898] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
是非、是非、要チェックよ～★そんで、ダンスもマスターしてみてくださいませ。プリンセスは、その、白黒いダンサーの方だから…

＞[11900] kinshiさま
お久しぶりです。ファルコンケーキ、ご苦労様です。ところで、別の「ｆ」について、たっぷり語り合いたいなぁ…。でへ、でへへへへ…(⌒ー+⌒

＞[11903] リョウ357 さま
あんまり、見かけませんネェ、そう言うグッズ。ココでビシバシお願いしてコアミさんにつくってもらいましょう！

＞[11904] 無言のパンダさま
送信しようとしたら、お出ましだったとは…びっくら★
ふ、腐女子歴◎◎年。発酵して、醸成して、蒸発して、蒸留水のように悟りきってますわ♪

### [11904] 無言のパンダ	2003.10.01 WED 00:58:29　
	
こんばんわ★
可憐な白い彼岸花１輪♪「腐゜リンセス☆パンダ」でございます～（*￣▽￣*）ゞ
ちょっとサボってたらこのありさま。。。"o(▼∇▼)o"　前のカキコはいったい何処へ・・・Σ(▼□▼ﾒ)

☆もう先週（？）のＡＨの感想。。。ですが、ほぼみなさんと同じということで。。。(^^ゞ
香ちゃんは命の大切さを人一倍わかってるから見て見ぬふりなんて出来ないんだよね(σ_-) でもホントに無鉄砲だ！リョウがいなかったら、いくつ命があっても足りないよ～（￣□￣；）！！
あと「香ちゃんスペシャル」いいネ～☆飲んでみたーい♪カクテルなんて弟が作ったまがい物しか飲んだことナイんだもん（｀ε´）色は。。。ピンクもグリーンもいいな♪きれいな夕焼けのような色もいいな～(o^-')b

＞いもさま（８５１）
大学生活もバイトもがんばれ～！風邪ひくなよ～！飲みすぎ注意！！

＞隊長グレグレふじっちょさま（８５７・８７３ほか）
具合悪いのぉ～？大丈夫～？ま、まさか「つ●り」じゃないでしょうね！？(▼m▼)ぷっ　とにかくお大事にね☆弱ってる獲物は捕獲できないわ(σ_-)

＞千葉のＯＢＡ３さま（８５８）
お酒のよわ～い私はすぐにつぶれちゃうけど・・・(・。-☆ 香ちゃんの飲みっぷりをぜひ拝見したかった～♪

＞みろりさま（８６１ほか）
とうとう「腐゜リンス」に成長したのね？！ただの腐女子だったのに～？！(T_T)←感涙～☆
ところで貴腐人ならぬ「貴腐ワイン」ってあるよねぇ？高級なの。やっぱりみろりさまって、ただ腐ってるわけじゃないんだ＜(*▼▽▼*)＜

＞阿樹さま（８６２）
おひさしぶりです！さあさ♪バンチ読んでみんなで語りましょ♪

＞ｃｈｉｋｋａさま（８６３）
羽交い絞めも（リョウ限定）お姫様抱っこもおんぶもしてもらいたーいっていうのはわかるけど、男の人って「したい」ものなのか？！Σ(▼□▼メ）

＞おっさんさま（８６７）
「ちゃんとした休み」もらえたかな～？やっぱり「デ＠ボコフレ○ズ」に癒されてるのね♪(^○^)

＞こぶたさま（８７１）
子パンダの携帯ストラップぅ～？！ちゃう！ちゃう！そのブツはシャーペンなんだけどちっちゃいパンダ柄の携帯型マスコットがぶら下がってるの♪(^^ゞ。。。ってゆーか、パンダさん携帯は不携帯なの(σ_-)

＞英輔さま（８７２）
ＳＥ○Ｄ。。。こちらでは今週最終回なんだけど、あれってほんとは全５２話だったのに５０話に削られたとか、第２弾が決定したとかいろいろ情報が入ってきてるんけど、はたしてウソかマコトか？！

＞圭之助さま（８８１ほか）
お体の具合はどうですか～？きっと疲れてるんですよ(σ_-) お大事にしてくらはいよ～無理しないでね。

＞いちのさま（８８２）
人を愛するとはどういうことか。。。？そんな難題なぜパンダに問う？！（￣□￣；）！！カツオくんもかなり疲れてるねぇ～(σ_-)

＞みろりさま、ふじっちょさま
「踊る白黒い動物」。。。「動いてる姿」は見る機会がないんだけど・・・あれは大変だった！パンダも疲れた。。。(>_<)

＞ｋｉｎｓｈｉさま（９００）
ひたすら待ってるわ～♪ヾ(*▼・▼)ﾉ⌒☆ﾁｭｯ♪

また長くなってゴメンナサイ！ ε=ε=(ﾉ>_<)

### [11903] リョウ357	2003.09.30 TUE 22:59:49　
	
さぶいですねー☆_☆
でも、冬好きの僕にとってはいい季節になってきましたねー^ ^★　寒い夜には、ベットに入って布団をかぶり、CH を読むのが大好きです★そう言えば、今日もCH を見てたんですが、リョウち香ちゃんの朝ごはんを食べるシーンって結構ありますよね? その時、２人が使ってるマグカップ可愛いですよね^^★リョウと香ちゃんの顔がプリントされてるヤツ★
ああ言う、実際にアニメで２人が使ってるグッツが欲しいですよね★☆★今までに何か発売されてるんですかね?
どなたか情報持ってらっしゃいますか???聞きたい! !

### [11902] へそたろう	2003.09.30 TUE 19:03:54　
	
こんにちは。へそたろうです。今日は某古本屋さんでＣＨのアニメムックを購入しました！！その昔、集○社から出版されたものです。お持ちの方もいらっしゃると思います。へそたろうも持っていたのですが、友人に貸したらなくされてしまったという苦い過去がありました（泣）。
本日見つけた物は、定価よりむちゃくちゃ高い値段がついておりましたが、迷わず購入です（いやぁ～、こんな時社会人でよかったと思います、学生だったらお金無かったですから・・・）。ホントに嬉しいです！！１０年以上前のものだから、奇跡に近いですよね。

　ところで、前回のカキコのケータイ☆バンチのお話に、反響が多かったのでお返事させていただきます（まとめてしまってすいません）。
　まず、初めてのみなさま、よろしくお願いします。えっと・・・、ＡＨの次週予告は毎回載っているわけではないです。また、載っていたとしても、バンチ本誌と同じ文章だったりします。だから今週は、すごい予告だなーと思い、こちらにかいてしまいました。でもあれって一応有料サービスですよね。内容をこちらに書くのはマズかったのでは・・・？と後々思いました。もしそうならごめんなさい（汗）！
　

### [11901] 野上唯香	2003.09.30 TUE 17:24:32　
	
お久しぶりです。
今日は私の学校で「１００周年記念式典前夜祭」が行われました。前夜祭の中に「歴代制服ファッションショー」というのがあり、私はクラス代表で出場しました。創立当時（明治時代）の制服であった袴を着ました。そして一番の大企画だったのは歌手のイルカが来たことです！！！！最初にトークショーをしてその後はヒット曲の「なごり雪」を何度も歌ってくれました。
